[多謝泛民] 林鄭月娥指遊行人數減 對社會趨平靜感鼓舞

行政長官林鄭月娥接受本台專訪時說，上任近半年，社會平穩了，爭吵聲音小了，仍然有集會示威，但參與人數減少，感覺是香港社會平靜下來，但究竟是本屆政府功勞，還是香港人感疲累，只想平靜開心，很難說清楚，但政府是感到鼓舞。

被問到政府早前沒向立法會提交《印花稅修訂條例草案》等法案，令修改議事規則速戰速決，會否令人感到是乘人之危；林鄭月娥說，她自己觀察，沒有這感覺，又強調政府提交到立法會的議程，要審時度勢，如果明知提甚麼議案也成為被拉布對象，只會「搵來搞」，眼見議員就一些無關痛癢、很簡單的附屬法例，也要討論，在如此局面，政府有所應對，理所當然。

咁本土派吹雞遊行應該好多人

多謝班成日今天我既口中勇武派。

本土派去咗邊？

不了班人暗協助林鄭

駁唔到